有冇咩中醫推介

我都幾多暗瘡， 不過食A酸又有好多副作用，屋企人都叫我睇中醫，所以我想問有冇巴絲打有好推介

做美容

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你食過未？ A酸真係最優解

我知道真係有效
不過我本身都成日做開運動，就一定曬到太陽
D人又話食A酸 曬太陽就仲大鑊

我都唔知點好

我日日曬乜事都冇 係開頭一個月有小小副作用(臉 嘴唇會乾) 之後就越嚟越好乜事都冇

睇專業皮膚醫生,我都睇完用佢d野冇再點生暗瘡

睇過，冇用

樓主睇緊咩中醫
我都搵緊中醫